刺客教條 奧德賽致敬刀劍神域經典一幕

刺客教條系列最新作 奧德賽

有一段打boss戰 致敬 神作 刀劍神域經典場面 桐人對牛頭人boss

片中可以看到 主角使用雙刀連擊 姿勢跟星爆氣流斬 有九成相似

尤其是雙手交叉X字型 斬擊 相似度100%!!

影片source:

細節廚

同刀劍發明vr個post有異曲同工之妙

樓豬有時真係好撚高汁
連GIF都整埋

足以証明 刀劍星爆氣流斬既經典地位

呢個好明顯係致敬wo

唔夠Lv就照抽

無人幫佢撐10秒

刺客教條玩到咁仲算唔算係刺客

幾有心機

呢段呢

差好遠下- -

難分真與假

又係牛頭人又係雙刀

整哂gif 勁野

隻game一早已經唔係刺客

上集都未玩
點解有怪物

由冇人睇到你殺人變做殺埋見到你殺人既人

真係幾癲 刺殺人 變左打王game

神作刀劍
連ubi都要向佢致敬

係
連ubi 都賞識 刀劍

班友仔仲係度盲反

樓主可唔可以整埋對比圖
頭先想整,但係點樣放兩張gif落同一個psd